侵 侵 表 明 不 會 再 與 蔡 英 文 通 電 話

from NOW news

whatsapp n Skype

特朗普拒跟蔡英文再通電話

【Now新聞台】美國總統特朗普接受路透社專訪，表明不會再跟台灣的蔡英文總統通電話，原因是他不想為國家主席習近平製造麻煩。

特朗普在白宮接受訪問，透露自己不想再跟蔡英文通電話的原因，是不想為難習近平。

他讚揚習近平是偉大的領袖，指彼此之間已建立良好的個人關係，又感到習近平正盡一切努力協助美國解決北韓問題，因此不想為對方添煩添亂，要談也會先跟習近平談。

特朗普當選總統後曾接聽蔡英文賀電，惹北京不滿。特朗普二月時表明華府恪守一個中國原則。

對於蔡英文表示不排除向美國買F-35戰機，特朗普說沒有收到通知，他會跟美國人民從長計議後才作出決定。

親自見面

連侵侵都變埋習大棋子

Trump反中反共 會幫香港建國

美國要同台灣政府/總統對話, 唔一定要通呢個直線電話
根本就大把渠道, 又係中共啲小學雞要面既行為
如果呢一個其中因素可以換取到中共不會軍事支援朝鮮, 真係無所謂

依局棋似係美國對北泡，邊個先係棋子

台灣狗dum春未

商人治國

侵侵真係諗起邊樣就做就講，都唔駛理咩政治，邦交果啲，真係掂。

攪完北泡隔兩日就打電話畀蔡英文問佢買唔買武器，理得你大陸嘈。

係，佢講嘅嘢不嬲唔係放喺心上面

唔想令雜種難堪咋，無話怕左你

台灣vs老共

點都撐台灣呀？

台狗

又話請人食漢堡包當人狗

傾掂數啦
拿習仔你同我搞掂北韓
我就唔理台灣

不嬲台灣都係俾人當籌碼

起碼呢60年歐美都無放棄過台灣
只係外交上要讓位比中共

睇錯侵侵唔再用英文講電話..

cy呢

班DPP無理由唔知Trump係用你來同中國deal，攞到野實賣你豬仔喎，你係打晒飛機，講成美台關係大躍進，嗱，你而家再等美中關係低潮，Trump就會記得你，返屋企慢慢等電話啦。

侵侵啲嘢話來就來，快同慢真係無人知

呢條傻佬日日唔同，無人知佢諗咩。過幾個月可能又再調轉槍頭

鳩嗡生意佬

呢啲先醒，利益行頭

老實，老侵玩Twitter打email可能仲多過傾電話囉！！！

又大大巴摑侵fans

你就傻佬

搞掂泡菜就會改口

我地用左FaceTime

台狗比人當condom用完即棄

宜家有利益係眼前咪支持一個中國lo 到時想再r 利益咪又打下電話比蔡英文 中國之後就要比d 利益美國 美國又支持返一個中國原則 無限loop

聽日：堅持美日台友好

睇埋原文先

樓上幾隻港豬已經慣左做支那狗啦喎似乎

打比佢又話 大陸抵死，無哂面
唔打比佢又話 要對話唔使打電話

輸打贏要

打個電話，會有幾為難習總呢?

CC 台 d 小學港豬 係咁架啦

係台狗ff自己係一個獨立國家

冇人識你呀

算la, 班友都係打下飛機過下日晨.
一早民主黨既外交官講左, 特朗普講得幾勁最後都係會同民主黨做既差唔多.

好多支那狗係度打飛機

遲早又轉呔

可能用中文講電話呢